\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{S34 Testament\index{Testament}\index{Auch du warst mal ein Kind}}\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

                  \item\textbf{A}uch \chord{e}du warst mal ein Kind und auch ich war mal klein\newline
                  \textbf{U}nd auch \chord{D}uns ham sie was er\chord{e}zählt\newline
                  \textbf{U}nd dann m\chord{e}acht man das alles und versucht so zu sein\newline
                  \textbf{U}nd dann m\chord{D}erkt man, d\chord{e}ass einem was f\chord{e}ehlt\newline
                  \textbf{U}nd dann v\chord{e}erlernt man, sich richtig zu spüren\newline
                  \textbf{U}\chord{e}nd man flü\chord{D}chtet sich in K\chord{e}unst oder Konsum\newline
                  \textbf{U}nd wä\chord{e}hrend ihr fleißig Pläne macht,\newline
                  \textbf{L}\chord{D}achen die Götter sich kr\chord{e}umm\newline
                  \textbf{L}asst eure K\chord{H\spt}inder mal was dazu s\chord{e}agen\newline
                  \textbf{H}ö\chord{H\spt}rt ihnen richtig z\chord{e}u.\newline
                  \textbf{D}ie s\chord{H\spt}pürn sich noch, die ham F\chord{e}eeling für die Welt\newline
                  \textbf{D}ie sind k\chord{a}lüger als ich und d\chord{H\spt}u\\
                  \\
                  \textbf{U}nd d\chord{C}enkt dran bevor ihr an\chord{G}twortet: \textbf{I}hr seid a\chord{H\spt}uch nur verletzte K\chord{e}inder.
                  \textbf{A}m E\chord{C}nde gibt’s wieder ganz n\chord{G}eue Symptome, und \chord{H\spt}ihr wart die Erf\chord{e}inder
                  \textbf{U}nd dann s\chord{C}agt ihnen wieder, wie es r\chord{G}ichtig geht „\textbf{W}erd erw\chord{H\spt}achsen“ und „b\chord{e}ist du naiv“ \textbf{P}redigt F\chord{C}ormeln, lasst alles in H\chord{G}efte schreiben,
                  \textbf{D}ie Gö\chord{e}tter lachen sich sch\chord{D}ief\\
                  \\
                  \textbf{A}c\poc{e}htet auf Schönschrift und Lehrpläne
                  \textbf{U}nd d\poc{D}ass sie die Bleistifte sp\poc{e}itzen
                  \textbf{Z}e\poc{e}igt ihnen Bilder von Eichenblättern
                  \textbf{W}ährend sie dr\poc{}innen an Tischen s\poc{e}itzen
                  \textbf{U}nd dann a\poc{e}ckern und büffeln und wieder auskotzen
                  \textbf{U}nd am N\poc{D}achmittag RTL 2
                  \textbf{A}m Wochord\poc{e}chenende geht’s was Schönes kaufen,
                  f\poc{D}ertig ist der Einheitsbr\poc{e}ei
                  \textbf{U}nd j\poc{e}eder der sich nicht anpasst
                  \textbf{W}ird z\poc{D}um Problemkind erklär\poc{e}t
                  \textbf{U}nd j\poc{e}ede, die zu lebhaft ist
                  \textbf{K}riegt ‘ne P\poc{a}ille damit sie nicht stö\poc{H\spt}rt
                  \textbf{U}nd d\poc{H\spt}amit betrügt ihr euch s\poc{e}elber denn
                  \textbf{K}e\poc{H\spt}in Kind ist ein Probl\poc{e}em
                  \textbf{U}nd all die Fr\poc{H\spt}eigeister, all die Sch\poc{e}ulschwänzer
                  \textbf{N}ur Sympt\poc{a}omträger im Syst\poc{H\spt}em
                  \\
                  \textbf{D}och bedenkt w\poc{C}enn ihr so hart ur\poc{G}teilt:
                  \textbf{I}hr seid a\poc{H\spt}uch nur gefangene Ge\poc{e}ister
                  \textbf{D}er U\poc{C}nmut wird immer l\poc{G}auter
                  \textbf{U}nd die L\poc{H\spt}ehrer schreien sich h\poc{e}eiser
                  \textbf{E}mpö\poc{C}rt euch, dass Hänschen nicht ist, w\poc{G}as er sein soll
                  \textbf{S}ondern n\poc{H\spt}ur, wer er nunmal i\poc{e}st
                  \textbf{D}ie Göt\poc{C}ter pullern sich e\poc{G}in vor Lachen
                  \textbf{U}nd i\poc{e}hr denkt, dass ihr was w\poc{D}isst

                  \textbf{U}\poc{e}nd wenn Hänschen dann Hans ist \textbf{D}er eigene Kinder hat, d\poc{D}enen er was erzä\poc{e}hlt
                  \textbf{D}ann m\poc{e}erkt Hans und Kunz, und ihr vielleicht auch, \textbf{D}ass w\poc{D}ieder irgendwas f\poc{e}ehlt
                  \textbf{I}hr h\poc{e}abt Wünsche und Träume \textbf{U}nd rennt damit ständig a\poc{D}n imaginäre Wä\poc{e}nde
                  \textbf{U}nd jeder W\poc{e}unsch den ihr euch erfüllt \textbf{D}er ist d\poc{D}ann halt auch zu E\poc{e}nde
                  \textbf{G}eht i\poc{e}hr nur malochen für erfundene Zahlen \textbf{U}nd w\poc{D}artet, bis die Burnouts k\poc{e}ommen
                  \textbf{S}chm\poc{e}eißt euer Geld für Plastik raus \textbf{U}m ein kl\poc{D}eines Glück zu bek\poc{e}ommen
                  \textbf{D}as B\poc{e}este aus Cerealien und Milch \textbf{N}och ‘n C\poc{D}arport und noch‘n Kred\poc{e}it
                  \textbf{U}nd a\poc{e}lle finden‘s scheiße aber al\poc{D}le machen sie m\poc{e}it
                  \\
                  \textbf{I}hr kl\poc{H\spt}ugscheißert und kauft tr\poc{e}otzdem \textbf{U}nd die W\poc{H\spt}erbung verkauft euch für d\poc{e}umm
                  \textbf{U}nd dann s\poc{H\spt}itzt ihr vor neuen Fla\poc{e}chbildfernsehern \textbf{U}nd m\poc{H\spt}eckert auf den Kons\poc{e}um
                  \textbf{W}enn ihr da\poc{H\spt}s Welt nennt, bin ich g\poc{e}ern weltfremd \textbf{D}ie Göt\poc{a}ter lachen sich kr\poc{H\spt}umm
                  \\
                  \textbf{I}hr Tra\poc{C}umverkäufer, Sympt\poc{G}omdesigner \textbf{M}e\poc{H\spt}rkt ihr noch, was passie\poc{e}rt?
                  \textbf{W}\poc{C}er hat euch das Land und das W\poc{G}asser geschenkt, \textbf{D}as ihr je\poc{H\spt}tzt privatisi\poc{e}ert
                  \textbf{I}hr Heu\poc{C}chler, ihr Lügner,
                  ihr R\poc{G}attenfänger Ihr W\poc{H\spt}ertpapierverkä\poc{e}ufer \textbf{M}an h\poc{C}at euch Geist und Gefü\poc{G}hl gegeben
                  \textbf{U}nd d\poc{H\spt}och seid ihr nur Mitläuf\poc{e}er
                  \textbf{I}hr gr\poc{C}oßen, vernarbten, hil\poc{G}flosen Riesen
                  \textbf{I}hr w\poc{H\spt}art doch auch mal kl\poc{e}ein
                  \textbf{U}nd j\poc{C}emand hat euch mit Schw\poc{G}eigen gestraft
                  \textbf{U}nd l\poc{H\spt}ieß euch darin alle\poc{e}in
                  \textbf{U}nd jetzt hö\poc{C}rt ihr nicht nur die Göt\poc{G}ter nicht lachen
                  \textbf{I}hr hö\poc{H\spt}rt auch ihr die Kinder nicht we\poc{e}inen
                  \textbf{U}nd s\poc{C}agt ihnen weiter, es würd\poc{G}e nicht wehtun
                  \textbf{O}hn\poc{H\spt}e es so zu me\poc{e}ine
                  \textbf{M}acht i\poc{C}hr ruhig Pläne, i\poc{G}ch steh am Rand
                  \textbf{I}ch se\poc{H\spt}he euch und ich bin nicht alle\poc{e}in
                  \textbf{H}inter m\poc{C}ir stehen mehr und mehr W\poc{G}eltfremde
                  \textbf{D}ie pa\poc{H\spt}ssen auch nicht hin\poc{e}ein
                  \textbf{U}nd jetzt w\poc{C}artet nicht auf ein versöh\poc{G}nliches Ende
                  \textbf{D}en G\poc{H\spt}efallen tu ich euch n\poc{e}icht
                  \textbf{K}ein A\poc{C}ugenzwinkern, keine mi\poc{G}lde Pointe,
                  \textbf{D}ie das U\poc{H\spt}nwohlsein wieder br\poc{e}icht
                  \textbf{I}rgendw\poc{C}ann werden die Götter n\poc{G}icht mehr lachen
                  \textbf{U}nd f\poc{H\spt}alls es mich dann nicht mehr g\poc{e}ibt
                  \textbf{H}interl\poc{C}ass ich ein Kind, das sich s\poc{G}elbst gehört \poc{H\spt}\newline
                  \textbf{U}nd dies unhandliche Lied\poc{e}


                  \ath{Worte \& Weise: Sarah Lesch\newline
                      \newline}\nopagebreak

        \end{enumerate}
    \fi
}
